（求救）M痛痛到覺得就黎死

好辛苦 好痛 次次都痛到又標冷汗又想嘔又暈
次次m痛都覺得自己第時生仔會生生下休克
我已經唔飲凍野唔食凍野
由上次黎完m就開始飲紅棗水諗住今個月唔會痛
平時第一日先痛 今次第一日唔痛 以為啲紅棗水有效啦 點知第二日先黎痛 cls 仲要次次黎m都訓得好差
有無絲打分享真正解決m痛方法

無事呀嗎

食避孕藥

必利痛m痛配方

有 好嚴重

無用
食過特強止痛都無用

聽過有人食避孕藥控制荷爾蒙 嚟m無咁痛

未試過 驚食多身體愈差

但我驚身體會變差 本身身體就廢廢地

睇中醫，對症下藥
着少啲短褲短裙，嚟m同嚟前一段時間都唔好着
盡量11點就瞓，最遲都1點前
得閒做下運動

利申朋友讀中醫，跟住做有改善

洗唔洗我上你到照顧你？

朱古力暖水袋必備

我都係
要止痛藥同暖水袋先好啲

止痛藥黎講，試克痛片（阿斯匹靈），唔得就試痛博士啦

利申：痛博士正路係要醫生開嘅

其實我有睇過中醫 我成日睇睇下見果個月唔痛就唔睇
但前排又痛睇返都係繼續痛就無睇
我會試下做下運動 同早訓

朱古力對我黎講無乜用
依家敷緊暖貼

睇中醫？

比我內射會無事

有時止痛藥都唔work
我食緊果隻係eve
覺得呢隻比必理痛work好多

我都係咁老母會幫我搽白花油，然後再訓一覺會好好多

我都係食eve,食咗2年依家無乜效了

克痛片萬寧果啲係咪有得買？

搽白花油有用？ 我痛到訓都訓唔著

咁你依家食緊邊隻係work?

我都覺得eve依家無咁快止痛 一開頭食止痛好快 依家慢左好多

我得啊就好似肚痛咁搽法，真係work

肯Google 大把方法喎！
不過，其實係 閉塞
有m血未排出，變壞所致而變痛

中醫學說係： 通則不痛！
所以生仔整大個出口係方法
做淫娃多扑野都係方法

(正宗五行欠屌)

之前痛到係地鐵站個垃圾桶嘔咗

我都係食eve, 未搵到另一隻藥 但係我由細食止痛藥大，都想搵其他方法

我可以令你之後十個月無呢個煩惱

男朋友呵護

咁個肚咪會涼浸浸 不過可以一試

呢啲方法好多都試過
依家黎m都覺得好似生仔咁痛 想像唔到生仔果陣會點

去家計會問下 + check 身體先. 50蚊左右一盒好平
初期少少負作用 但經期會穩定左好多同無咁痛
第時想生仔嘅話早半年停食就okay

唯一麻煩係要日日食

我之前都試過係地鐵站痛到入左職員休息室到休息 仲問洗唔洗call白車

搽完之後我會墊個暖水袋係痛嘅位到 希望幫到你啦

我都唔想再靠止痛藥 始於食得多身體會差
我都想搵啲天然啲既方法止痛

真係好辛苦嘅話 就戒口啦
上網睇下坐月飲食有咩要注意
個時冬天我試左幾個月 手又暖身體又好左

要日日食 我幾年前都有check過 驚自己子宮有咩事 但check完話我乜事都無 其實我係近呢幾年先開始m痛
以前不嬲都唔痛 唔知咩事

男朋友識得呵護就好

好呀 我會試試

依家食開 work!

我淨係戒凍野
咁係咪m痛都唔痛了？

係咪萬寧果啲就有得買？

認真
如果真係痛到岀晒冷汗又嘔
去搵醫生check下係咪真係經痛

我有個frd每次一黎m就痛得好嚴重
但佢一直以為普通m痛
最近一次m痛到又暈又嘔先去左睇醫生
醫生檢查嗰陣一禁佢下腹位就會好痛
照完超聲波最後發現係子宮天生錯位
啲經血倒流又長期積住
而家變成左朱古力瘤要切
所以樓主最好check下
我個frd都係去到粒瘤積左一定程度咁大先發現

喺英國買
香港唔知邊度有，但堅係有用

好驚 最驚係呢啲
其實我都有諗過去check多次
幾年前我又係痛到咁有去check過
Check完話我乜事都無
所以唔知去唔去再check多次好
咁你朋友係不嬲都有痛開定佢果排先突然痛 ？

食避孕藥半年, 每次4日 完全唔痛

你係真既小松奈奈？

見好多人都話食避孕藥

佢係不嬲都有痛開 有時會痛到落唔到床
如果你痛得好嚴重就去check多次啦
你check有無照超聲波嗰啲？

呢個網有講少少症狀可以睇下

我係呢幾年開始先有m痛 以前一直無
我上次有照超聲波 個醫生話我乜事都無 態度又串
咁你朋友做手術做左幾錢？
唔該哂你呀 我會考慮再check下

係，一般止痛成藥，不過佢有消炎作用，有效過必理痛，當然啦好痛好痛嘅話就無用

睇婦科 可能有子宮內膜異位症

eve只係一般嘅ibuprofen, 你去藥房大把，但好傷胃，所以我朋友先搵醫生開痛博士

做瑜伽

有幾個pose特別有幫助:
cat cow
reclining hero
malasana
supine spinal twist
cobbler’s/ butterfly/ reclined butterfly
camel
等等等等

除咗即時舒緩長遠黎講做瑜伽都都有助舒緩m痛

其實我都知食止痛藥傷身 但真係痛到好辛苦就死咁 我都想搵其他方法唔再m痛
你朋友都係m痛食止痛藥？
痛博士係咪無咁傷身？

我諗住再試下其他預防方法唔work先去睇

痛到已經郁唔到 不過黎完m會搵下黎試做

中醫話中出下補陽氣就唔痛。
精帶定驚美容功效。

正常每年都要去check
我之前都係咁 一睇知道有就食中藥
而家已經無咁痛
辛苦自己為乜 乜痛都可以忍 m痛就唔得
between 西醫係醫唔到異位

無咁易引致胃出血（好似係）我只係覺得如果一粒痛博士搞掂，點都無4個鐘一粒ibuprofen 咁傷

因為之前照過超聲波 話無事
所以覺得依家m痛應該唔關有瘤或者異位事
我都有睇過中醫 但都係痛

其實我照過 都係話我無瘤無後傾 好正常
諗起生仔真係有諗過怕痛唔想生

用暖水袋啦 暖貼唔夠熱
再唔係就沖個好熱嘅熱水涼 會舒服啲
有時經血排得唔順係會好痛
我會飲玫瑰花茶，紅糖水，黑糖黑木耳幫助排清經血

我都係超痛 痛到想死忍唔住果陣先食一至兩粒 唔敢食咁多次 驚會死

玫瑰花茶呢啲黎緊m飲唔飲得？
其實我有飲玫瑰花茶紅棗桂圓茶食月見草油 但係都好痛

食唔食都會死啦 一個月最多咪食半排，咁易死嘅長期病人每日幾十粒藥一早死哂啦

冇男朋友

唉 依家好心灰 個個月都被折磨緊咁

痛到咁會唔會係類似子宮後傾嘅問題
驗吓好喎

我check過啦 我寧願佢話我有瘤 做個手術就無哂事 都好過話我乜事都無繼續痛

飲杯熱水無事㗎啦

咁簡單解決就好

Neurofen/advil, 揾間有Rx嘅藥房，無需醫生紙
200mg一日3次 每次1-2粒，飽肚食

平時調理可以試四物湯

幫你十個月無m黎

做多d運動，平時唔好飲凍飲
之前女朋友都痛到塊面白晒
依家好少喇

四物湯黑糖水嗰類都ok
再唔得就試吓人參正果，以前阿媽喺泡菜國買咗盒，嚟m前十日開始每日朝早食一舊（將條正果切開十份）
會好好多

可能就係身體差左
我近年壓力大，日日夜訓/訓得少，有時19日一次m 有時三十幾日，又痛多左

我都諗住遲下去家計會睇下點
19日一次個時 亦係一個月兩次辛苦到死 成日都好攰 有時仲會痛

唔止凍飲架 乜野野海鮮果啲都要少食為妙
果時我仲抄好左張list帶出去食飯

係好有用 但我太為食就無再戒口

講漏左啊屌

去問下邊度有益母草沖劑，飲完可以通經、安神

不過我愈來愈忙之後就無飲

睇中醫調理
西藥只可以舒緩下m痛 實際黎講都係要長遠調理身體

唔該哂

知啦 我會做下運動

好！我都買下黎試下

唔該哂你呀絲打
我都覺可能係我成日夜訓 搞到身體差哂
次次黎m我都一樣好攰 會腰酸敗痛 好慘
我都好為食
我一陣搵下個list先
我都聽人講益母草可以止經痛 我媽以前痛煲過比我飲 好難飲
你個沖劑係邊到買架？

食避孕丸真係好work, m流量又少d，無咁痛，皮膚又靚d
避孕丸可以排街症拎，有婦女專科，上衛生署網check下啦，點都要有個醫生check住好d
試過停藥，不過又血崩過 然後喪爆瘡，成個男人咁

有次m黎第一日飲左d行氣活血補品，果次痛到仆街 唔好亂食野

我就係好驚食食下停左會咁
我都試過有次咁岩黎m我媽煲左啲補湯 反而果次唔痛 但我血崩咁 仲勁多血塊

大陸買架
北京同仁堂好似有丸 但一次要食好Q多
效果都有嘅 但好似唔及沖劑暖胃咁舒服

大陸都有好多款
啊媽上次買過一隻苦到廿四味咁
以前飲果隻明明好甜好好飲

死撚左佢咪唔痛囉！臭閪！

試下食”月見草油”既supplement....我宜家都係一日一粒..黎M既時候好左好多...之前都係會M痛到痴線..頭暈標曬冷汗果d.. 同埋差唔多黎M前一個week就唔飲凍野/ 唔食生冷野..同煲下紅棗圓肉杞子水飲! 黎M第一日會放個暖包係肚個位置..暖住舒服好多! 絲打可以一試

比我中出，十個月唔洗m痛

有冇凍親腳 你長期超短裙？

搵個男人中出你幾次就無事

利伸：可以幫手

經痛貼有冇試過？
太嚴重嘅M痛要睇醫生 可能係朱古力瘤/子宮內膜異位

其實係得暖水袋會work啲,黑糖四物湯果啲因人而異,我飲左都係幫助不大.不過好彩係無樓主講到痛得咁嚴重.

我印象中既益母草係廿四味味
唔知中藥鋪有無 一陣google下先

我有食緊月見草油有煲紅棗桂圓茶飲 但個個月都仲係好痛 好心灰
果種痛真係好辛苦 訓低又想去廁所 去到廁所又乜都痾唔出但就好痛好痛咁 又成身無力又想嘔